[巴打入] 乖乖女定淫底女？

乖乖女
淫底女

乖乖淫底仔

一定係乖女

Why not both

基佬直行轉左唔該

不Les的瘋

好難共存喎

都係嗰句啦
女朋友就乖乖女
Sp就淫底女

乖乖女
自己親手帶壞佢，好有成功感

樓豬搞開基唔好怪佢

我搞開兔仔

大把外表乖 上床淫嘅女啦

唔係個個都帶壞到

總於都過左嗰條界啦咩？

咁所以我個意思就係內外都係乖乖女
咁先有得比較

乖女

不過都係想屌你多啲

Ching你真係唔識架wo

代表乖內裏淫咪即係淫底囉

*外

因為我係鍾意乖乖女

咁你教壞我啦

要教壞一個乖乖女得一個方法